幫手解答黨鐵疑問

次次封站冇人搭車點算？

封站走唔列嘅時候 有冇俾條生路手足？ 721 831有冇俾過生路普通市民

反而想問次次一日就整返好晒咁點解西港島、黃埔、南港島果啲起咁耐

全日都傳緊破壞黨鐵設施其實黑警做，而家每次見咁快就整好，好似真係知道邊啲野爛得，邊啲唔得咁

同埋出面講緊跳閘都已經淆，咁多 cctv 影住帶架餐整爛啲野，又會咁得意無人發現？

唔係想捉鬼，但真係越諗越古怪